The truth of Hong Kong Protest

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以為政府嗰條片 㩒錯負皮

係好似
我見巴打貼個陣都以為係